
 Zápisnica zo zasadnutia výkonnej rady 
občianskeho združenia
Slovenská spoločnosť pre naturálnu kulturistiku a fitness 
so sídlom Javornícka 12, 974 11 Banská Bystrica, IČO: 37 813 83, 
konaného dňa: 06. marca 2011o 10.00 hod.
miesto konania: v sídle združenia
 
Program:	

1.	Otvorenie
2.	Voľba predsedu a zapisovateľa
3.	Žiadosťou člena Róberta Majtána o udelenie výnimky
4.	Odvolanie Pavla Ferenca
5.	Prerokovanie záujmového združenia právnických osôb IFBBN
6.	Oznámením Viliama Riga v ktorom sa dňom 12.02. 2011 vzdáva funkcie viceprezidenta SSNKF.
7.	Schválenie rozhodcovskej komisie pre súťaž MSR vo Veľkom Grobe
8.	Prerokovanie Federácie UIBBN
9.	Prerokovanie kalendára súťaží na kalendárny rok 2011
10.	Prerokovanie práv a povinností organizátora, usporiadateľa súťaže  
11.	Prijatie uznesení
12.	Záver


K bodu č. 1 programu: Zasadnutie výkonnej rady občianskeho združenia otvoril Peter Búvala. Konštatoval, že výkonná rada je riadne zvolaná a uznášaniaschopná, nakoľko sú prítomní štyria z piatich členov výkonnej rady nadpolovičná väčšina. Následne oboznámil prítomných s programom zasadnutia výkonnej rady a predstavil aj členov odvolacej komisie.     

K bodu č. 2 programu: Výkonná rada jednomyseľne zvolila za predsedajúceho Petra Búvalu a za zapisovateľa Rolanda Méhesa

K bodu č. 3 programu: Predsedajúci výkonnej rady predniesol žiadosť člena Róberta Majtána, ktorý žiadal o udelenie výnimky a možnosť pretekať na súťažiach, organizovaných z poverenia SSNKF v roku 2011 napriek nesplneniu si monitorovacej povinnosti pretekára. Táto žiadosť bola VR jednohlasne zamietnutá, nakoľko na zasadnutí dňa 15.01. 2011, jednohlasne odsúhlasila udelenie celoročného dištancu všetkým členom, ktorí si svoju monitorovaciu povinnosť nesplnili do 31.01. 2011.

K bodu č. 4 programu: VR prejednávala odvolanie Pavla Ferenca, ktorého VR na základe hrubého porušovania stanov, resp. vnútorných predpisov a smerníc SSNKF dňa 15.01. 2011 vylúčila. Výkonná rada SSNKF stanovila odvolaciu komisiu na odvolanie  Pavla Ferenca po prehodnotení odvolacia komisia jednohlasne zamietla odvolanie Pavla Ferenca  a schválila konečné vylúčenie zo SSNKF. 

K bodu č. 5 programu: Prerokovanie záujmového združenia právnických osôb IFBBN, ku ktorému VR zaujala stanovisko, že bola zneužitá značka a história SSNKF na propagáciu a založenie tejto organizácie IFFNB, že SSNKF bola zo všetkého diania vynechaná a všetky informácie o IFFNB boli pred SSNKF zatajované a zmanipulované, že do dnešného dňa neexistuje ani jeden dokument o vzniku IFFNB, že toto združenie nespĺňa požiadavky medzinárodnej organizácie a ani naturálnej kulturistiky, neexistuje antidopingový program IFFNB a preto nie je v súlade s naturálnou kulturistikou nie je v súlade pravidlami Svetovej antidopingovej agentúry WADA, čo je v rozpore s duchom športu. 
Nie je jasné  prečo  nebrali vôbec do úvahy požiadavky a postoj SSNKF pri zakladaní medzinárodnej organizácie naturálnej kulturistiky. 
Nie je jasné  prečo nespĺňa požiadavku Medzinárodnej organizácie,  prečo nevznikla na základe medzinárodnej zmluvy uzavretej najmenej medzi troma štátmi.
Nie je jasné prečo je to záujmové združenie právnických osôb namiesto Medzinárodnej organizácie a nie je jasné prečo združuje tieto subjekty namiesto národných  zväzov  zameraných na konkrétny šport naturálna kulturistika. Subjekty IFFNB:
1,P&amp;T sport s.r.o., Doping v športe je záležitosťou športových organizácií a nie a nie obchodných spoločností s.r.o
2,Česká společnost pro naturální sport o.s.,
3,Slovenská spoločnosť pre naturálnu kulturistiku a fitness ????
Nie je jasné kto zvolil prezidenta a viceprezidenta IFFNB keď členmi sú len dve osoby. Nie je jasné prečo nikdy nebola žiadna ustanovujúca konferencia zápisnica. Nie je jasné prečo neexistuje žiadny členský štát.
Nie je jasné prečo pred SSNKF  taja všetky základné dokumenty aj keď je vedený ako spoluzakladateľ? Nie je jasné prečo dodnes neboli predložené vedeniu SSNKF všetky overené a pravé závažné dokumenty na základe ktorých bola založená IFFNB. Nie je jasné kto schválili pravidlá, stanovy  IFFNB.
O tom že sa stala SSNKF členom IFFNB sa dozvedám dňa 28.02.2011 na webovej stránke register záujmového združenia právnických osôb, aj keď SSNKF nikdy žiadnu zmluvu nepodpísalo, dodnes nevidel nikto zo SSNKF žiadnu zriaďovaciu listinu, žiadne platné stanovy vlastne nič, členom SSNKF na túto skutočnosť  budú musieť odpovedať zakladatelia a nie len Vám vážený členovia, pretekári SSNKF....... Akékoľvek aktivity okolo založenia IFFNB sú súkromnou záležitosťou dvoch zakladateľov a nie je v žiadnom prípade možné ich spájať priamo so SSNKF ktorá bola z celého diania vynechaná a zneužitá pri založení IFFNB a preto sa SSNKF sa od všetkých aktivít spojených s IFFNB striktne dištancuje..

K bodu č. 6 programu: sa VR zaoberala oznámením Viliama Riga, v ktorom sa dňom 12.02. 2011 vzdáva funkcie viceprezidenta SSNKF. VR toto písomné vyjadrenie zobrala na vedomie a odstúpenie člena Viliama Riga z funkcie viceprezidenta akceptuje. 

K bodu č. 7 programu: bolo schválenie rozhodcovskej komisie pre súťaž MSR vo Veľkom Grobe, ktorá sa uskutoční z poverenia SSNKF dňa 28.05. 2011. VR schválila nasledovné zloženie: hlavný rozhodca- Roman Perička, rozh. č.1.- Karol Tatranský, rozh. č.2.- Radovan Hudec, rozh. č.3- Ing. Angelika Jánosdeáková, rozh. č.4.- Jakub Strigáč. 

K bodu č. 8  programu: SSNKF spolupracuje s medzinárodnými organizáciami z oblasti naturálnej kulturistiky a fitness a preto chceme zabezpečiť našim pretekárom možnosť súťažiť so seberovnými súpermi a podľa jednotných pravidiel tak ako na domácej tak aj na medzinárodnej pôde a v takých medzinárodných federáciách ktoré spĺňajú určité štandardy. SSNKF je členom svetovej federácie UIBBN. SSNKF  je ako jediná organizácia v Slovenskej republike, ktorú oprávňuje certifikát od medzinárodnej organizácie pre naturálnu kulturistiku a fitness UNION INTERNATIONAL DE BODY BUILDING NATUREL (UIBBN) konať v jej mene a pod jej záštitou.  

K bodu č. 9 programu: Prerokovanie kalendára súťaží na kalendárny rok 2011 Výkonná rada vyškrtáva z kalendára súťaží na kalendárny rok 2011 súťaž 04.06. 2011    European Championships, ČR- České Budějovice /IFFNB/ pre nepravdivé informácie.

K bodu č. 10 programu: Prerokovanie práv a povinností organizátora, usporiadateľa súťaže   Predsedajúci predniesol návrh na určenie práv a povinností organizátora, usporiadateľa súťaže, ktorý obsahoval povinnosť organizátora, usporiadateľa súťaže ešte pred výkonom svojej funkcie čestne prehlásiť pred notárskym úradom, že v prípade reálneho nevykonania organizátorskej resp. usporiadateľskej činnosti vráti finančné plnenia poskytnuté súťažiacimi alebo inými osobami.
K bodu č. 11 programu: Prijatie uznesení


Po prejednaní všetkých bodov programu výkonná rada jednomyseľne  prijala tieto  uznesenia: 

I. 

Výkonná rada vylučuje člena Pavla Ferenca  z občianskeho združenia.

II.

VR SSNKF chce v tejto súvislosti zdôrazniť niekoľko dôležitých faktov: Výkonná rada SSNKF sa od všetkých aktivít spojených s IFFNB striktne dištancuje. konanie zakladateľov IFFNB nemôže ostať bez právnej odozvy zo strany poškodených - zo strany SSNKF
Akékoľvek aktivity okolo založenia IFFNB sú súkromnou záležitosťou a nie je v žiadnom prípade možné ich spájať priamo so SSNKF ktorá bola z celého diania vynechaná a zneužitá pri založení IFFNB.

III.

Výkonná rada vyškrtáva z kalendára súťaží na kalendárny rok 2011 súťaž 04.06. 2011    European Championships, ČR- České Budějovice /IFFNB/ a v predloženom znení tento kalendár aj schvaľuje. 14.05. 2011   GRAND PRIX Belgicko /UIBBN/, 21.05. 2011    Medzinárodné M ČR, Třinec, 28.05 2011     Medzinárodné M SR, Veľký Grob, 11.06. 2011    ME Belgicko, Dinant /UIBBN/

VI.

Výkonná rada súhlasí s predloženým návrhom na určenie práv a povinností organizátora, usporiadateľa súťaže, ktorý bude mať ešte pred výkonom svojej činnosti povinnosť čestne prehlásiť pred notárskym úradom, že v prípade reálneho nevykonania organizátorskej resp. usporiadateľskej činnosti vráti finančné plnenia poskytnuté súťažiacimi alebo inými osobami. 

V.

SSNKF je členom svetovej federácie UIBBN a jej pretekári sa zúčastňujú Európskych a svetových podujatí pod hlavičkou UIBBN

K bodu č. 12 programu: Predsedajúci poďakoval prítomným za účasť a zasadnutie výkonnej rady skončil. 



V Banskej Bystrici, dňa 06. marca 2011
 
